警察真係好慘啊！

啱啱係北角某酒樓飲茶，聽到搭台三個阿伯狅抄班後生仔仲話唔知點解香港咁多成年人都會同班後生一齊癲....言談中得知其中一人個仔係當察，跟手我搭嗲同佢哋一齊抄班後生，之後我話依家全香港啲人都癲哂，做茶樓餐館嘅，醫生護士，教師，裝修建築，退休老野全部都好似白痴咁，見察佬就喊打喊殺，察佬去食飯又驚俾人加料，醫生開藥又敢食，阿仔返學又驚俾老師同學蝦，都唔知係乜世界，班靚仔仲癲有書唔讀有工唔返揾命膊去衝警察，當察真係好慘。 之後我同阿伯講第日出嚟飲茶最好低調啲唔好俾人知嗰仔係警察廢事俾人加料，返屋企都要同個仔講低調啲，依家啲察人做野全部冇number搞唔清邊個有打人邊個冇打人，冇得寃有頭債有主，萬一班後生發癲係察佬就打收工俾人伏打鑊甘好唔抵呀， 阿伯聼完若有所思。 我攞返張點心卡去櫃台埋單走人。

不如你學下中文/打字同分段先